史維，你其實係幫兇

如果你當初肯早啲企出嚟會唔會變成咁？
唔運用你大學校長影響力？
你現架喊條撚？

當時有人問你係咪要等到周同學走左先做嘢？

唔好咁睇得起佢，條仆街應該扮喊

鱷魚涙

你都係幫兇啦垃圾
一味得上網屌
現實見警犬就嚇到走佬
上網就笑人唔做野
自己咪一撚樣冇做野

如果樓主係史維, 樓主會點樣運用大學校長嘅影響力, 去作出改變?
真心想學野

樓上幾隻五毛

根本星期一就要出信

今日唔比人爆佢一獲

佢都未必出信

覺得他好舉旗不定，乜都要咨詢副校長等人

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

習曱甴 甴近平

始終佢唔係香港人？

唔關事
只係無諗過咁多野搞做個19校長